https://web.archive.org/web/20020623005237/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=39

### [780] sweeper（WILD　HEAVEN ）	2001.07.13 FRI 18:12:59　
	
こんにちは。さっきは新メニューの宣伝もしながら（すいません。宣伝しちゃって。）カキコしましたが、また来ました。自分でもかなりあきれてます。(＾＿＾;;)

＞りなんちょ様、露崎なごみ様はじめまして。
レス、ありがとうございます。早速調べてみますね。
私は煙草を吸わないので銘柄、なにがあるのか良くわからないのですが、ライトは吸ってなさそう。というのが私のイメージです。赤マルボロ、いいですねぇー。

ところでＣＨ読んでいて(ＡＨもそうだけど。)りょうってくわえ煙草似合いますよねー。マリィーの話で屋上でのくわえ煙草のシーンなんかもうかっこ良すぎ！！特にアップの目が・・・！！(>ｗ<)(ちょっと爆発ぎみ。)

＞りょうと香の子供の話について。
女の子っぽいっていうカキコ多いですね。もしかして男の子っぽいと思うのは私だけ！？
でも２人の子供だからどっちになってもりょうにとっては香の次に頭があがらなそう。りょうと香がケンカしているのを「パパもママもやめてよ！！」と一喝でとめそう(笑)。男の子だったらりょうに似ていそうです。(もっこりとか･･･。)女の子だったら強気なところとか香に似ていそうです。でも情にもろい。(すいません。こんなんで･･･。)

＞ＡＨでのりょうと香の関係について。
私は「なし」派だったのですが皆さんのカキコを読んでいて「一夜を共にしていた。」と思えるようになりました。すいません。
でもどっちからだったのかな？りょうの方からだと私は思いたいです。だってキスもしたし、何度も抱きしめあったんですから。

長々すいません。
それでは。

你好。刚才一边宣传新菜单一边说(对不起。宣传一下。)写完了，又来了。我自己也相当吃惊。(^_^;;)

＞りなんちょ様、露崎なごみ様，初次见面。  
谢谢回帖。我马上去查一下。
我不抽烟，不知道牌子，也不知道有什么，不过好像没抽烟。这是我的印象。红色万宝路，真好啊。

对了CH读着(AH也是。)叼着香烟很适合呢。Mary的故事里在屋顶叼着烟的场景简直太帅了! !特别是特写的眼睛…! !(有点爆炸的感觉。)

＞关于獠和香的孩子的故事。  
很多人都说像女孩子。也许只有我觉得会像个男孩子!?
但是因为是2人的孩子，不管变成哪一个，对獠来说都是仅次于香的。看到獠和香吵架“爸爸妈妈都不要! !”大喝一声想要阻止(笑)。如果是男孩的话会像獠。(真是可笑啊……)如果是女孩子的话，强势的地方和香很像。但是很脆弱。(对不起。这样啊……。)

＞关于AH的量和香的关系。  
我是“没有”派，但是读了大家的留言后，我开始相信他们“共度了一夜。”。对不起。
不过到底是从哪里开始的呢?我想应该是獠方面的。因为他们亲吻过、拥抱过很多次。

对不起，说了这么长。
以后见。

### [779] 茶々	2001.07.13 FRI 17:42:29　
	
先生のメッセージ読みました！！
ＡＨがＣＨファンにとってどんなに残酷な展開でも
それでもやっぱり「つづきが見たい！」と思わせるところは
やっぱり北条先生の漫画家としての力量だと思います！！！

读了老师的留言! !
即使AH对CH爱好者来说是多么残酷的展开，也还是“想看后续!”，这样想的地方果然是北条老师作为漫画家的力量! ! !

### [778] おっさん(岐阜県：暑いぞ～）	2001.07.13 FRI 17:41:40　
	
毎度！Goo Goo Baby様質問ありがとうございます。今日も岐阜は変な天気です。ほんまに＾～＾
このＨＮですが、前の仕事先の上司（店長）が付けたアダナです。３５歳で、人にアダナを付けるのが好きなのか五～六個位その人からアダナを付けられました。「ドラちゃん」とか「怪獣」とか、この「おっさん」は、以前私が髪の毛を切りに行ったときちょっと短く切りすぎて、仕事先へ行ったときにその店長に「おい！おっさん！！」って言われたのがきっかけだったりする。ＨＮ書くときにどうしようと思って、思いついたのがこのＨＮです。
ついでに、以前私のいた仕事先は岐阜県羽島郡柳津町のジャ○コのテナントで、紳士服の「タ」のつく店にいました。（柴音♪様なら知ってそう）
突如、また現れるかもしれませんが一応また来週＾－＾。
新潟県へ行ってきま～す。おっさんでした。

每次!谢谢Goo Goo Baby的提问。今天岐阜的天气也很奇怪。真的^ ~ ^
这个暱称是以前工作单位的上司(店长)取的。35岁时，可能是因为喜欢给别人贴上标签，那个人给我贴上了五六个标签。“铜锣酱”啦、“怪兽”啦，这个“おっさん”，以前我去剪头发的时候剪得有点短，去工作的地方的时候那个店长说“喂!おっさん! !”，以此为契机。写HN的时候想怎么办，想到的是这个HN。
顺便说一下，我以前工作的地方是岐阜县羽岛郡柳津町的一家名为“タ”的男士服装店的租户。(柴音♪様应该知道)
也许会突然出现，不过下周再说^ - ^。
我去趟新潟县。我是おっさん。

### [777] 成生（横浜徘徊中？）	2001.07.13 FRI 17:39:15　
	
北条先生のメッセージを拝見させていただいたのですけど、
「それが叶うなら、悪魔にだって魂を売る」
ってところが、おいらの心にツボって、
ちょっと泣いちゃったよ。

我看了北条老师的留言，“如果能实现这个愿望，就算是魔鬼也要出卖灵魂”这句话触动了我的心，我哭了。

### [776] まみころ	  2001.07.13 FRI 17:29:29　
	
はじめまして皆さん、どうぞヨロシクです。

初めてＡＨ読んだ時は、正直ショックでもう見たくないと思いました。ショックでその日本当に寝れませんでした。
そしてこのモヤモヤを友人に言いたいけど、ネタバレになると思い、皆にバンチを買って読んでくれと頼みました。
多分売上が上がったと思います。(笑)

しかし不思議なもので、次の作品を見たいと思ってしまうんですよね。で、結局今も見続けてるわけですが･･･。(苦笑)

でもやっぱり、香の死にはショックです･･･。
ＡＨがＣＨ続きと知り、最初から読み直そうと思ってたＣＨは、
今も読めません。読んだらもっと悲しくなりそうで･･･。
以前誰かがＡＨとＣＨは別物に考えようと思ってる、と言ってましたが、私もちょっと同じ様に考えてます。
じゃないと本当におかしくなりそうなくらい悶々としてるんです･･･。久々です、漫画でこんな気持ちになるの。(笑)

でも、描きてとしては、同じ事を繰り返すよりは、斬新さを出したこの方が正解だったのかな？とも思うんです･･･。
ただ、自分としては死ぬ事無いじゃないか～･･･と今だショックのままです。でも、ＡＨはＡＨで楽しく読ませて頂いてます。

ちょっとショックがデカイのか、意味不明な文かも知れませんが、お許しください。
それと慣れてない分、誰かを不快にさせてしまってるかもしれませんが、それもお許しください。

長々と初カキコになってしまいましたが、これからもヨロシクです。そして先生、頑張って下さい｡応援してます。

各位，初次见面，请多多关照。

第一次看AH的时候，说实话很受打击不想再看了。因为打击，那天真的睡不着。
我想把这份郁闷告诉朋友，但又怕剧透，所以让他们买一本Bunch读一读。
我觉得可能提高了销售额。(笑)

但不可思议的是，我还是想看下一回。所以，结果现在也继续看···。(苦笑)

但是，香的死还是让人震惊···。
知道AH连着CH，想从头读的CH，现在也读不出来。读了会更悲伤的。
以前有人说AH和CH要分开考虑，我也有点同样的想法。
不然的话真的会变得很奇怪的那样闷闷不乐的…。好久没看漫画了，有这样的心情了。(笑)

但是，作为画家来说，比起重复同样的事情，创造出崭新的这个才是正确答案吧?我想是的···。
但对我来说，我还在震惊中，我不会死。但是，AH就是AH，读起来很愉快。

也许是受到了很大的打击，也许是词不达意，请原谅。
因为还没有习惯，所以如果我得罪了谁，请原谅我。

第一次写了很长时间，今后也请多多关照。还有老师，请加油。我支持你。

### [775] 成生  2001.07.13 FRI 17:28:58　
	
ミニクーパーといえば・・・
　ソニープラザでミニクーパーの模型ってゆーか、おもちゃってゆーか、売ってた。８００円。なかなか良し。
　あれをうちのこんぷーたーのそばにでも置いておこうかなーと
考え中。

＞紫音♪さま
ドラマティックマスターⅡって２枚組のでしたっけ？？？

说到Mini Cooper……
Sony广场有卖Mini Cooper模型的，或者说是玩具。800日元。相当好。
我想把它放在我们的电脑旁边。
正在思考。

＞紫音♪さま  
Dramatic Master II 两碟装吗? ? ? ?

### [774] ゴールデンハンマー 2001.07.13 FRI 17:27:03　
	
～実葉さま～
早々とお返事有り難うございます。
そういえばそんな気が・・・う～ん、思い出せない。

ところで香が歩道橋から落ちたのは、狙撃が原因？それともただの不注意？
最後の５分くらいは覚えてるのんだけどなぁ。特にリョウの香を呼ぶ叫び声。ん？あの２人何であんな所にいるんだ？結局ほとんど忘れている・・・。だめだこりゃあ。

～実葉さま～  
感谢您这么快回复。
这么说来有那种感觉……嗯，想不起来了。

话说回来，香从天桥上掉下来是因为狙击吗?还是只是不小心?
最后5分钟我还记得。特别是獠香的叫喊。?那两个人为什么会在那种地方?结果几乎都忘了…。这可不行。

### [773] 芙蓉（東京都町田市）  2001.07.13 FRI 17:25:28　
	
毎回来る度に、すごいログの量に驚いてます。

先生のメッセージ読みました。
１日が３０時間くらいあればいいのに
っていうの、分かります！！
高校の時にすごく部活に燃えてて、
「１日は２４時間じゃ足りない！！」って思ってました。
今はまだのんびりしてるけど、
卒論の提出日が近づいて来たら、また同じ事を思うと思います。
（本当はもっと余裕がなきゃいけないだろうけど）

每次来的时候，我都被那惊人的日志量吓到了。

我读了老师的留言。
一天有30个小时就好了，我明白了! !
高中的时候非常热衷于社团活动，
“一天24小时是不够的! !”我想。
虽然现在还很悠闲，临近毕业论文的交稿日的时候，我想我还会想同样的事情。
(其实应该更从容一些才对。)

### [772] black glasses  	2001.07.13 FRI 16:57:08　
	
水曜の解禁前を最後に今までここに来なかったらスゴイログの量！読むのに１時間以上かかってしまった！！

Goo Goo Baby様
例のサエコお姉サマは海ちゃんファンなのですか？いや～海ちゃんファンの僕としてはファンがまた一人増えて非常に嬉しい限りです。

タウンハンター様
美樹はまだ登場しておりません。海ちゃんファンとしては早く海ちゃんと美樹の２ショットを見たいものです。

如果我在周三的禁令解除之前没有来这里，直到现在，日志的数量是惊人的! 我花了一个多小时才看完!

Goo Goo Baby様  
伢子姐姐是小海的粉丝吗?不~作为小海的粉丝的我又增加了一个粉丝，非常高兴。

タウンハンター様  
美树还没有登场。作为小海的粉丝想早点看到小海和美树的2人镜头。

### [771] キャサリン  2001.07.13 FRI 16:50:44　
	
キャサリンです。
すごく暑いですね外は。
かき氷食べちゃいました・・・

ところで私の素朴な質問聞いてもらえますか
『「過去ログ」ってどうやって見るんですか！』
ゴメンなさい初心者なもので・・・
良ければ教えてください。
だってそうしないと全員の方のカキコが見れないんですもの

～紫音～さん
私は「ドラマティックマスター」は持ってますが、
「ドラマティックマスターⅡ」を持ってません。
今からでも手に入る所はあるんでしょ～か？

見つけましたよ！赤のミニクーパー
でもナンバーが違ったけど・・・
ジンクス『赤のミニクーパーを見るとその日は幸せ！』
なんちゃって♪

我是キャサリン。
外面真热啊。
我吃了刨冰……

顺便问一下我的问题:“怎么看历史记录?”
很抱歉，我是初学者……
如果可以的话请告诉我。
因为不那样做的话，就不能看到所有人的评论

～紫音～さん  
我拿着“Dramatic Master”,带着“Dramatic Master II”。
现在也有入手的地方吧~ ?

找到了!红色Mini Cooper的车牌号也不一样……
占卜：“看到红色minicooper，那天就会幸福!”
开玩笑的吧♪

### [770] タウンハンター  2001.07.13 FRI 16:38:51　
	
こんにちは！
何か読んでて「みんな凄いなー」の一言です。
何よりレスが早いし、色々アニメからビデオからネタは出てくるしホントすごいっすねぇ！単に僕が記憶力ないだけですが・・（アニメはＯＰテーマとＥＤテーマしか覚えてない(^^ゞ）

僕だけかも知れませんが、毎週Ａ.Ｈ読んでて、心の中にどうしても変なモヤモヤが残るんですよ。
現実を受け入れている自分（一読者としての視点から読む自分）と信じられない自分（作品の中の世界に移入してしまっている自分）がいるみたいで、
読むたびにズーンと重くなるって言うか、
切なくなるって言うか
何を言っているのか自分でも分からないな。ごめんなさいね。

＞りなんちょ様
レスありがとうございます。
僕もたま～に藤崎のコムサで指輪をながめてますよ。

素朴な質問２　美樹は登場したんですか？

先生お体に気をつけてくださいね！
ではまた来週！(^.^)/~~~

你好!
当我看到这篇文章时，我只能说一句话："你们真了不起！"！
最重要的是回帖很快，从各种各样的动画和视频素材出来真的很厉害呢!只是我没有记忆力而已…(动画只记得OP主题和ED主题(^^ `灬。°)

也许只有我一个人，每周都看A.H，心里总有一种奇怪的郁闷。
就像我有一部分接受了现实（从读者的角度阅读的那部分），还有一部分不敢相信（已经进入作品中的世界的那部分），每读一次，它就变得更沉重或更悲伤，我甚至不知道我在说什么。对不起啊。

＞りなんちょ様  
谢谢回帖。
我偶尔也会用藤崎的Comsa看戒指。

简单问题2：美树登场了吗?

老师请保重身体!
那么下周见!(^ . ^) / ~ ~ ~ ~ ~ ~ ~ ~ ~

### [769] 露崎なごみ（秋田）  2001.07.13 FRI 16:36:21　
	
　かな～りおひさしぶりにお邪魔します。
＞リョウの煙草。私、CHで目を皿にして捜しましたよ。「何、吸ってんだろう？？」って。ある時はマルボロだったり、ラッキーストライクだったり、マイルド７？？らしい時もあったり、あとなんだか判定出来なかったりでした。いろいろ、適当に吸ってんのかなぁ？？？

＞先生のメッセージ。「よおし、ついてくぞおお」と、自分自身でも作品に対する姿勢、再確認いたしました！！

好久没来打扰了。
獠的香烟。我在CH上睁大了眼睛找“他抽什么? ?”说是。有时是万宝路，有时是Lucky Strike，有时是Mild 7 ? ?有时好像，有时又无法判断。各种各样，随便吸的吗? ? ?

＞老师的Message。“好了好了，我要跟着你走哦”，我再次确认了自己对作品的态度! !

### [768] りなんちょ（神奈川南西部地方）2001.07.13 FRI 16:31:01　
	
☆Goo Goo Babyさま☆
あたし、新しいものからですが、
過去ログをプリントしてます。
いちいち、ログリストを見るのがめんどくさいもので…
プリントアウトしておけば、見やすいかなぁ～？
と思って…

みなさんは、どうされてるのかな？

☆Goo Goo Babyさま☆  
我是新来的。
正在打印过去的日志。
一个一个地看日志列表很麻烦…
如果打印出来的话，是不是很容易看呢~ ?
我想…

大家是怎么做的呢?

### [767] りなんちょ（神奈川南西部生息中）2001.07.13 FRI 16:23:44　
	
またまた登場の、りなんちょです！！
お前、ヒマなんだな？ってカンジです…

☆紫音♪さま☆
えっ？えっ？
「ドラマティック マスター」をとびこえて
「ドラマティック マスターⅡ」
って、何ですか？
物わかりが悪くてごめんなさい…

☆sweeperさま☆
あたし的に、冴羽さんは赤マルボロを吸っていてほしい…
かっこいい男の人は、赤マル！
ってゆーイメージが、あたしにはあって…
偏見かなぁ～？
でも、バンチ６号にでてた吸いがらのフィルターは、
白だったなぁ～
じゃぁ～赤マルじゃないってこと？
う～ん…
マルメンライト？
それじゃぁ～、冴羽さんのイメージが…

我又来了，りなんちょです! !
我很闲的感觉…（译注：待校对）

☆紫音♪さま☆  
诶?诶?
你已经跳过了“Dramatic Master”、“Dramatic Masterii”
那是什么意思？
对不起，我不是很清楚..

☆sweeperさま☆  
我希望冴羽先生吸着红色万宝路…
我对抽红万宝路的人的印象是很酷的！这就是我对他的印象！
偏见吧~ ?
但是，Bunch 6号出现的香烟过滤嘴是白色的呢。
那么~不是红圈吗?
嗯…
マルメンライト?
那么~，冴羽先生的印象是…

### [766] Goo Goo Baby　（爆睡赤ちゃん←ウソ）2001.07.13 FRI 16:13:22　
	
この授業も暇だ・・・

今日のカキコは飲み会キブン（＾ｖ＾）
だって金曜だし

=====================================================

おお～っ！先生の新着メッセが！ 大感激！
触るとヤケドしちゃうかもってカンジの熱いメッセですね！！
そして、何かに取り付かれたみたいな（汗）

でも、お体こわさないようにっ！！　心配ですっ！！
無理しないで、ホント（滝汗）

======================================================

＞れもんさま

　おまけアニメはそんなにラブラブなんだすか～？
　そうスか♪

そういえば生息地入れてる人が減ってきましたね
過去ログを見ろってコト？

過去ログといえば、
皆さんあの量を全部読んでるの？　すごっ！！！　　

======================================================

＞タウンハンターさま

　初めまして！　
　常連と化しているＧｏｏ　Ｇｏｏ　Ｂａｂｙと申します
　Ｇｏｏ　Ｇｏｏ　Ｄｏｌｌｓのパクリじゃないっす（逃）
　くだらないカキコばっかりなアタシをよろしく！！
　
=====================================================

＞康子さま

１週間て言いましたが、
　今みたいに授業中ならカキコできそうです

　私のおかげで、サエコお姉サマはＣＨハマリ始めてます～　
　今夜ヤボ用でウチに来るとか言ってたから、
　ついでにコミックス強奪して帰りそうなイキオイっす（滝汗）

　地元のセブン行って海ちゃんに会わせてあげたいよ
　　　　　　　　　　　　　　　　　　（ログ１９参照）
　だって彼女、海ちゃんのファンなのヨ～～～～
　かぁいいトコあるでしょ～～～～（>ｖ<）

　そういや彼女ウチに来るの久しぶりだな～
　勉強みてもらおうかな・・・・
　
　て～かここにカキコして欲しい！！
　彼女が言った事を私がカキコするんじゃなくて、
　彼女の直接入力で！！　つまりナマカキコ！！
　でもテレ屋なんだもんっ
　何をテレる必要があるんだか・・・・

ちなみに、ヴィトンのパロディーを考え出したのは
実を言うと彼女なんです（爆）

这堂课也很闲……

今天的发帖是关于喝酒的(^ v ^)
因为是星期五  
=====================================================  
噢~ !老师的新消息!我太激动了!
这是个热的Message，好像一碰就会被烫伤! ! !
然后，就像被什么附身了一样(汗)

但是，不要把身体搞坏哦! !担心死了! !
不要勉强，真的(瀑布汗)  
======================================================  
＞れもんさま  
你就那么喜欢这部赠品动画吗~ ?
是吗♪
这么说来，写所在地的人越来越少了，你的意思是看过去的日志?
说到过去的日志，大家都读了那么多吗?好厉害! ! !  
======================================================  
＞タウンハンターさま  
初次见面!
我叫Goo Goo Baby。
这不是山寨Goo Goo Dolls嘛(逃)
我净是些无聊的书，请多关照! !  
=====================================================  
＞康子さま  
我说过会有一个星期，但如果像现在这样在上课期间，我想我可以发帖了!  
多亏了我，伢子姐姐开始迷上CH了~
她说今晚要来我家，看来要顺便把漫画抢回来了(瀑布汗)
我想让你去当地的seven见小海(参照日志19)
因为她是小海的粉丝啊～～～～
我肯定有一个好地方～～～～(> v <)
对了，她已经有一段时间没来我家了。
也许我会请她帮助我学习…
我想让她在这里发一个留言! !
换句话说，一个真正的帖子! !
但是我是做电话的，有必要打什么电话啊……（译注：待校对）
顺便一提，想出模仿lv的其实是她(爆)

### [765] 実葉 2001.07.13 FRI 15:58:50　
	
先生のメッセージを読みました。
ものすごい意気込みを感じますね。
この暑さの中、どうか、お身体をこわされませんように！

＞ゴールデンハンマーさま
香の記憶喪失。
歩道橋の階段から転げ落ちたんじゃなかったかしら？

我读了老师的留言。
感觉很有干劲呢。
这么热的天，请不要把身体搞坏了!

＞ゴールデンハンマーさま  
香丧失记忆。
会不会是从天桥的楼梯上滚下来的?

### [764] sweeper(今日発売の高菜弁当食べてね。)  2001.07.13 FRI 15:58:45　
	
こんにちは。
さっきバイトから帰って来て一息ついたとこです。(＾0＾)ちなみに今日で８連チャン中の７日目です。(今日は昼間でした。)

＞姫様、あずみちゃん様
励ましありがとうございます。帰ってからのカキコを楽しみにバイトに行っている今日このごろです。

＞タウンハンター様
別人ですよね・・・。でも教授の親戚とか親しい友人というのを考えてしまいました。

北条先生のメッセージ読みました。
ＡＨに今すごく思い入れがあるんですね。
でも北条先生、体調崩さないようにがんばってくださいね。

ところで９話でりょうが携帯で話すコマ(しかも小指を立ててました。)ありましたよね。あの機種５０２iシリーズだったからやっぱりiモードも使っているのかな。(私はＮ２１０iです。携帯のメールアドレスにはりょうと香の頭文字をいれました。ＲｔｏＫが入ってます。）
あと、りょうが吸っているたばこの銘柄が気になります。
マルボロのメンソールかラッキーストライクがイメージかなと思うのですが。どうでしょう。

ＨＮの横にあるメッセージでバイト先の店名がバレたな絶対・・・。

それでは。

你好。
刚才打工回来喘了口气。(^ 0 ^)顺便一提，今天是8连中的第7天。(今天是白天。)

＞姫様、あずみちゃん様  
谢谢你的鼓励。今天这个时候，我为了期待回来后的留言而去打工了。

＞タウンハンター様  
是别人吧···。但是我想到了教授的亲戚和好朋友。

读了北条老师的留言。
对AH现在非常有感情呢。
但是北条老师，身体不要垮了，加油哦。

对了，在第9话里獠用手机说话的画面(而且还竖起了小指。)有过吧。那个机种是502i系列，所以也使用imode吧。我是N210i。在手机的邮箱里加入了“獠”和“香”的首字母。里面有RtoK。)
还有，我很在意獠抽的烟的牌子。
我想应该是万宝路的薄荷醇或者Lucky Strike吧。怎么样?

HN旁边的信息显示了我兼职工作的商店的名字，我发誓...。

以上。

### [763] かなＰ  2001.07.13 FRI 15:45:45　
	
こんにちは！暑い日が続きますが、皆さん夏バテしないように気を付けましょうね！

のんち様
私も香ちゃんの髪は切った方が大好きです。この方がずっと大人の色香がでてて素敵ですよね。それにキュートな感じするし。あと初キスの件ですが、あの二人がああいう会話を出来るようになったっていううのがいいですね。以前なら絶対できなかったもの
それだけふたりの仲が親密になったってことですよね。

月見様
同じ県民の方がいらっしゃって嬉しいです。バンチの発売日が火曜日になったらいいんですけどね。

時々、リョウと香ちゃんの子供のお話がでてきますが、いたら楽しいでしょうね～。どんな子供ができるのでしょうか？私はなんとなく女の子って感じがします。性格はどちらかというと香ちゃん似で、だけど両親よりしっかりしてて、リョウと香ちゃんがいつもみたいにケンカしてると「もう～、いいかげんにしてよ！」てな感じで止めてるような気がします。（これって由加里＆しおり親子が登場してた時、リョウと香ちゃんとしおりちゃん三人で公園にいた場面からのイメージなのですが）
と、いろいろ自分でストーリーとか考えるのが好きなのですが、みなさんの中には二人の間には実際に子供がいたのでは？とお考えの方がいらっしゃるようですが、私はそうは思いません。なぜならコッミクの２９巻で『ふたりのシティーハンター』の中でリョウが香ちゃんに「ふたりも家族ができちまったら　この世界でふたりの人間も守りとおせない」って言ってますよね。それにソヒィアやマリーみたいに父親が裏の世界の人間だったけど、どちらとも表の世界に戻ったし‥。こういったことを考えるとリョウは子供をつくることは考えなかったと思うのです。でも、本当にいたらリョウは子供はきらいだなんてよく言ってましたが、案外すっごい親ばかしてたりしてるかも？！

你好!炎热的日子还在继续，大家一定要注意不要中暑哦!

のんち様  
我也很喜欢香剪头发。这样更能散发出成熟的气息，非常棒。而且感觉很可爱。还有关于初吻的事，那两个人能有那样的对话真是太好了。以前绝对做不到的事情就是两个人的关系变得如此亲密。

月見様  
有同样是县民的人我很高兴。要是bunch的发售日定在星期二就好了。

偶尔会提到獠和香的孩子，有的话会很开心吧。会有什么样的孩子呢?我总觉得是个女孩子。性格比较像香，但是比父母更懂事，獠和香像往常一样吵架的时候，香就会说“够了，别闹了!”我觉得她会阻止他们。(这是由加里&しおり出场时，獠、香和しおり三人在公园的场面所描绘的形象)，我很喜欢自己思考故事情节，但在大家心中，这两个人中间是不是真的有孩子?也许有人会这么想，但我不这么认为。为什么呢?Comic的第29卷《两个城市猎人》中獠对香说“如果两个人都有了家庭，在这个世界上两个人都无法守护”。而且像索希亚和玛丽一样，父亲是地下世界的人，但都回到了外面的世界……考虑到这些，我想獠应该没有想过要孩子。但是，如果真的有孩子的话，獠经常说不喜欢小孩，说不定他真的很愚蠢的父母呢?!（译注：待校对）

### [762] 紫音♪(仕事の合間に...)  2001.07.13 FRI 15:41:14　
	
先生のメッセージ、この仕事に全てをかけるもの凄い意気込みを感じましたよ。何か勇気付けられます。私も頑張ろう！
ますます期待大☆

＊ゆなつさま＊hiromiさま＊あずみちゃん＊←とお呼びしてもいいですか？？＊りなんちょさま＊
私は「ドラマティック マスター」をとびこえて「ドラマティック マスターⅡ」なら持ってますよ。あれっ？（＾＾；
にしても、リョウと香は歌がうまいですよね～。できれば海坊主と冴子の歌も聴きたかったりする♪
でも、今となって香の歌を聴くと何か涙が出ちゃいますよ。ウルッ（Ｔ＿Ｔ）

老师给我的信息，让我感觉到他对这份工作倾注了全部的干劲。我受到了某种勇气。我也加油!
越来越期待了~

我可以叫你们＊ゆなつさま＊hiromiさま＊あずみちゃん＊←吗? ?＊りなんちょさま＊
我跳过「Dramatic Master」、「Dramatic MasterⅡ」哦。咦?(^ ^;
不过，獠和香唱歌很好听呢。如果可以的话还想听海坊主和冴子的歌♪
但是，现在一听到香的歌就会流出眼泪。吵闹（Ｔ＿Ｔ）


### [761] ゴールデンハンマー  2001.07.13 FRI 15:25:55　
	
まだまだＡＨ読んでませんが、しつっこく発言します。

～金田朗様、前川様～
リョウと香の関係についての意見、大いに賛成です。
あのもっこりスケベが、何年もかかって気持ちを確かめ合い恋人同士になった香を放っておくなんてもったいないことするとは思えない！！（力説）
あとは個人的な願望で。そうであってほしいという。

二人の幸せだった日々をＡＨで見るのを楽しみにしてます。（悲しい事実も待ってますが。）

ここのＨＰに来るようになって、ふと自分が気に入ってたＴＶオリジナルの話を思い出したんだけど、覚えてる人いるかなぁ。
香が記憶喪失になる話。リョウが香に告白したんだけど、爆発音で視聴者には聞こえなかったんだよね、確か。記憶が戻った香は夢だと思ってるってオチで。何で記憶喪失になったんだっけ？

あとＴＶで見てハマッたのは、黒いチューリップの話のサンチェ？（名前合ってるか？職場なので確認が出来ない）と、足長おじさんの話の海ぼうずの七変化。腹抱えて笑った記憶があるなぁ。今思うと、子供だったわりにマニアックなところで壺に入ってる気がする・・・。

ダラダラと失礼しました。  

虽然还没有读AH，但还是要坚持发言。

～金田朗様、前川様～  
关于獠和香的关系，我非常赞成。
那个狡猾的色鬼，把花了好几年才确定心意成为恋人的香放着不觉得是很可惜的事! !(强调)（译注：待校对）
剩下的就是个人愿望了。希望是这样。

期待在AH看到两个人幸福的日子。(悲伤的事实也在等待着。)

来了这里的HP之后，突然想起了自己喜欢的TV Original的故事，还有人记得吗?
香丧失记忆的故事。獠向香告白了，但是因为爆炸声观众没有听到，确实。恢复记忆的香还以为是梦呢。为什么会丧失记忆?

还有在电视上看到的黑色郁金香故事的サンチェ?(名字对吗?因为是工作单位所以无法确认)和长腿叔叔和海坊主的七个变化的故事。记得当时捧腹大笑。现在想起来，虽然是孩子，但是是以一种狂热的方式进入了罐子。（译注：待校对）

失礼了。